出年香港各大學排名預測

港大 - 101
科大 - 144
中大 - 152
城大 - 230
理大 - 300
浸大 - 950
嶺大 - 1700

毅進 - 1